# MALT memory measurements

Утилита для измерения пропускной способности и латентности при передаче данных между разными типами памяти в процессорах MALT.

* *measurement_suite* - последовательно выполняет целый набор тестов и выводит всю доступную информацию о системе.
* *simple_measurement* – простая программа для проведения единичных измерений. На её основе можно создавать и отлаживать тесты.

Данные утилиты требуют наличия библиотеки *libprogressor_extensions*.
Путь до этой библиотеки нужно прописать в `Makefile`.

Для сборки и запуска используется стандартный набор команд:

```
make
make emu
make clean
```

### Замечания

Если зависает, нужно попробовать изменить частоту тактирования или изменить его источник (опция `--pll` загрузочной программы).